銀行+券商笑到最後

D息佢地又袋袋平安......冇本生利

仲有多次機會再賺過利息

我諗12月再重啟

點會無本

位位50唔退就無本

銀行而家多錢到 搵人借出去賺錢 IPO MARGIN 是其中一種